理性分析PSG輸波原因

因為廢囉屌你老母

PSG狗不願面對

其實PSG迷係大部分接受賽果
嬲既只係賤種皇同班所謂地球聯合軍

垃圾疤睇你威幾耐

去到月尾國家打吡囉

死疤狗

盃賽連d魚腩都炒唔到就知咩事

今場廢真係認 上半場中場後防爆炸 無腳好波 下半場迪馬 卡雲半單刀炒埋

you 真球迷

尼馬未入球罰球個時都算定
但一失左 成班就亂到仆街

錯
全部皇狗黎

迪馬清夠公道

會唔會係夾埋比巴塞贏
話晒同一個老細